[iOS/An]神魔之塔（74）受命於天 既壽永昌

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

秦昭襄王在得知和氏璧歸屬同一時期的趙國君主趙惠文王的趙國王室後，於前283年向趙國派遣使者，希望以15座城池來換取和氏璧，這便是成語「價值連城」的由來。

泰仔點解要用15座池換個男仔返黎

應龍，又有黃龍、庚辰等別名，是中國古代傳說中一種有翼的神龍，曾相繼為黃帝、禹王效力，殺蚩尤、夸父，擒無支祁。

六器所禮祀天地四方，它們各為：以蒼璧禮天，以黃琮禮地，以青圭禮東方，以赤璋禮南方，以白琥禮西方，以玄磺禮北方。

黃琮禮地先對應黃龍

1001唔開po嘅補底都抽唔齊成套 加倍日只中細獎

【神魔之塔】初心不變 MV 西遊神究極融煉確定 妲己會繼續陪你奮鬥下去

暗屬黑狗都整到出黎
仲點會跟足

大聖無視無視防禦ok

隊員向ok

咁叫咩大聖

平天大聖牛魔王

睇死佢又做炮灰

木獸妖神魔隊ok

早晨

點解過左6年terry都要堅持哪吒隊長技需要消除符石

木龍使 鐵扇 唐僧係咪特登上修黎比人配和氏璧 牛魔王 孫悟空

新po留名
同公司同事飲酒飲到醉醉地仲要我開po

話知你比人捉入新屋嶺都要照開

頭都暈埋

你個頭跟返佢反方向轉

知唔知自己講緊乜
又搞埋呢啲特效唔知一陣會唔會kick住死ser

新手留明

想派5石

轉部手機去counter 佢個轉轉符石
只要轉得match d符石就好似冇郁咁

多謝大大教路
已經死左兩次食2石
試下用你個方法先

Yes
如果唔用呢招or食石
呢關都有d挑戰

orb咁撚勁唔係唔開下話，直接送你6c，轉都慳返

唔係人人有orb

屎萊姆都有人吹奏

你咪有一打囉

Orb過氣了
上次煉獄都唔夠血頂

夠喎

靜啦

一早講左木墮天先係真黑金，泰皇腳轉都過到

無10萬血都唔敢拎出黎用

梗塞9封王不了

屌

屌你又嚇我

那有錢抽orb

垃圾都拎出黎用

泰皇垃圾

好想抽到

都唔知幾耐冇用過呢隻垃圾黎打地獄
淨係用佢黎打競技

除咗泰仔其他根本就用唔落手

係隻驚開唔落手

啱 今日都冇開過

抽完都覺得初音大獎係垃圾黎，自帶轉珠時間盾已經on9

agger 轉珠仲要等左幾秒先可以放手

同我上次一鳩樣

咪係 邊有咁多時間慢慢等

榜都刷唔到

究極妲己要排幾耐珠？
連擊 (Combo) 時攻擊力大幅提升幾多 %？

神魔之塔將於 09-24（二）16:00 進行強制更新至 v18.02（v18.03）。
請召喚師盡早更新遊戲版本以獲得遊戲修復及以免遊戲進度損失，謝謝關注和合作。

v18.02（v18.03）版本主要修復的問題：
- 於布蘭克洞窟選擇關卡頁面，布蘭克之匙顯示變得巨大
- 進入抽卡機後，於戰鬥發動「節奏龍弦」時，不能進行多重點擊
- 使用「睡前誘曲 ‧ 初音未來」作為隊長及戰友時，當場上沒有木符石時移動符石並當回合沒有發生消除後，期後木符石無法被消除

青衣連儂橋又比人破壞哂

競技場紅箱又送5石 想課返金都難

喂

sam

原來有新火巫skin差d冇拎

換完衫好打啲

打咩先

Peter Paul and Mary

雙週d半徑咩意思

點解terry唔比多少少錢請埋hk objects食雞

要開發新遊戲
不了

歌詞黎

終於有機械族可以入場打莫西

但你有課金喎

今時今日仲有人課金

靠每次維護派5石都夠抽到保底啦

幾時出呢隻初音

想搏咩

手機開可以拎5隻脆雞包

台灣限定

我冇喎

你用qr code scan

遲了

曬位
幾時可以放入素材包

計黎 引你食石開包

Micheal learns to rock

你死啦

kick

可唔可以多d同公會嘅人互動下，個聊天室靜到呢

建構新對話平台ok

殃b落區同市民對話

我引咎辭職

解散公會

絲堤係咪無乜出場機會

由副主席代行

點解你地個公會咁不安嘅

會長中二病 無計

幾十歲人仲中二病

係

咁打一隻算

See?

被處決

nyc就係會長? 我又面盲症

跟住你做會長?

No

yes

係咪又有bug
打左幾次應援活動 但d戰靈都係無扣過

各位召喚師大家好，

工程師確認以下問題：
- 募集活動『電子歌姬的應援』關卡不消耗戰靈

我們正在修復問題，現在活動需暫時關閉，如有消息將於本專頁通知召喚師。

為召喚師帶來的不便，我們在此致歉。

果然係神bug之塔

又bug
初音未來的消失

4戰靈一場？
咁extra係咪8戰靈一場？

最差既合作 但唔關卡事
無限維修

執柒左佢啦

Hi

屌你個Hi

mh好殘…日日bug日日維修

唔好咁惡啦 學埋史巴D衰嘢

係，俾佢教壞曬

你咁易俾人影響係唔得嘅唔好要人擔心ok

邊個會擔心，根本無人care我呢d小薯仔

u cc hoi b

親 你還有Terry呀

你縱壞佢

你三個又點

Join?

Quit

活動兑換嗰兩粒龍刻係咪同課8蚊送嗰兩粒一樣？係就唔課了

+1 一日打兩場就收皮ge 活動。。。what the fuck?

好多野試
但係全部都係鳩試
寫左個殼就掉出來俾付費測試員

Cut到未

勇武派第一人做完野之後就有即cut 按鈕

初音真係好撚好玩
唔抽對唔住自己

呀屌個活動送龍刻
咁我抽初音黎做咩

用多d戰靈咪幾好
唔洗死打爛打一陣就過到關

打曬三個難度有冇石

謝

唔洗客氣

又關你喵事

真 好耐無玩Terry玩得咁爽…好多初音卡係手

最強小三

放兩隻6臂兩隻秀吉/新月
轉都唔撚洗轉

即係邊隻

初音對住D 扣秒數
或者轉屬再禁首消既好易唔夠6c
冇6c隊野細力到以為玩緊冇倍率

得3款其中一款
呢外2款都係加全隊攻 算有用

gay巴對初音好不爽

今日打摩西第2關死左幾次都係咁
唔好彩轉走木珠/冇木珠就肯定唔夠6c

3款都有得換

你話呢

邊隻係6臂 哪吒？

修羅場是咪12點後有得打

覺唔覺應援關卡好伏下，送咁多肥料金幣做乜，最想要嘅練技怪又唔俾

都抽唔齊

hea玩玩家 唔齊1~2張仲想點?

想抽齊佢

你好似有5套tim 仲抽?

每樣一張夠啦 垃圾卡

唔抽最好

bug多到每天都在問好 真有禮貌

同意，上次超人比人二揀一
一係大肥，一係練技怪
有練複製人刷左唔少
今次練技怪都無，每個星期都有bug

問題天天都多

我知在座各位唔likey今期合作卡…

冇計 老GAME好多都係咁

唔登入最好

你老闆真係拍得住特首

又多個新人呀

我舊登果陣已經玩... 四爺

認真？
隔離正版好似都冇神魔咁多bug

有冇人知隻BGM 叫咩名？

邊一隻?

失敬了

根本mh就有問題
bug game Terry認第二都無人敢認第一

?

100%左

今次初音合作嘅bgm幾高質

課金支持下囉

你又知我無課

仲唔chok到你

屌，仲未開修羅場

懶醒

好似下禮拜先開

terry咁辛苦先搵到機會蝕d石比你地
你地又課返d錢比佢算咩意思

無人課金你邊有工開

佢唔開工邊有人肯課金

比d日本仔知道terry咁好搵下次合作又加價

幾時先同龍珠合作

你今日課左未

+1
叫春叫咗幾個版本了

轉轉符石邊個諗出嚟

藍狗

其實都幾有創意丫, 要頒個獎俾佢
我估 PAD 應該無呢個特效

啲台仔轉到頭都暈

要咁多龍刻黎把撚呀

佢是咪棄左驚好耐

仲有心玩過我

無見過佢on

粒珠唔識轉點叫轉珠game

以為係何金銀個fd黎

改番叫藍狗啦

奶油兔又無奶油又無兔

都係冇喎 兩個ac都冇

轉第2個瀏覽器

Chrome同safari都唔得

ie

直接入落我ac啦屌

神魔做乜咁慢

真係畀個服字你

用第二部電話影低個code，再scan都得啦

電腦電話都試過啦

我咪用第二部電話影低再scan囉

比你個帳團友幫你拎

大家刷到幾多？

點解遮上面唔遮下面

成日撩事鬥飛好咩

自膠

Sorry ching我唔啱

笑笑笑 好好笑？

大家傾下計啫

遮lv

點解要咁大粒

點睇我公司新office 越低級越近窗口位望風景

做銀行？越低級越近窗口counter位

no

街景

我之前份工都係近窗口位，做金融，有埋海景添，咪又係做到死死下咁

我日日無野做

邊行？

金融才俊凱

窮撚黎

想被包養

窮撚點課到金

解鎖過千次咪要用好多石獎勵陣唔吸引 得個稱職咁大把

稱號

88蚊月禮包乞衣都買得起啦

我連乞衣都不如

比幾雞野同女將隔離枱食飯都係咁啦

你d石仲多過我

用晒嚟擴背包

想同邊個女將食

草莓

機機

新人

切西亞

想問咁樣係有轉珠三秒加乘 定係得一秒
佢個龍刻固定技能係咪淨係計隊長

初音會再加倍？

錯曬，龍刻全部擺曬蝴蝶果隻，每個加0.5秒即係0.5×6=3

會

冇希歐 初音隊表示好絕望

即係咁樣擺係乜鳩都無？

我都無果陣唔記得打

得紫龍 童虎 諗住塞其他野算

有紫龍夠曬

武裝龍刻蝴蝶果隻專門buff光大獎隊，上面幅圖紅色果隻最垃圾，黃色果隻buff水初音，自己睇技能描述

好唔該
最衰佢係首次抽中大獎先會送

打應援關卡有得刷龍刻

扮切西亞仲谷波做乜鳩

唔係淨係刷到紅色果粒垃圾咋咩

留名學野

戒煙未

呢個問題不作任何評論

戒撚咩

戒課金未

戇鳩

下次會唔會 黑白轉轉 暴風轉轉 問號轉轉
感覺轉轉可以有變種

如果粒珠好似咁閃下閃下呢

閃盲🤣

pad 既轉轉轉討厭得多

呢個有機引發癲癇，MH抄唔起

同榮譽會長講嘢咁串嘴 搵人踢咗你先

閃電圍城 好想玩玩了

對唔住會長

你咪得

比人架空咗

爆曹總頭

我最期待的畫面出現了

坐正冇難度

每個版本都係為左睇呢張圖

警黑合作

每日mon神魔po都係為左睇呢張圖

嚇死我 你又兩邊走

毒撚冇野做係咁架啦

明明有囡

冇，嗰條女係公司同事，仲要過幾個月就走

信你兩成啦

請問有冇會有位？
555等hea打中...

3930

會長大大

我只係副會長

扮咩?

好掛住藍狗

絲打你個名好熟咁

你女神

唔係啦

甜B

仲有怒漢同屎奈達
唔知佢地棄game未

想嘔

全部都健在 好似係

啱啱單抽中咗 嚇親

垃圾嚟 升都廢事

我都咁話

有冇抽

抽完返嚟成set都冇用過

純粹想開圖鑑

真係唔勁咩殃b話擺六臂秀吉珠都唔駛轉 係咪即係關都過唔到？

當年賈方算唔算走得太前？
查立保之塔對後世既IT狗帶黎咩既啟示？

聽朝申請

如果食狂惹香燒雞有5石送咪幾好

今日有新黑金定西遊d料

打唔贏 點算晒左8戰靈

hard定extreme

有呢個可能性架咩

ex

巴打咩隊

北歐神超時空進化

巴打係咪挑戰用碌鳩轉

佢一定係聽左呢度 d 人講話用腳轉都過, 真係用隻腳試

水人

炮灰牛魔王中咗, 同埋個頭做咩事
傲廣幾好, 人族卡咁撚多隨時中晒

屌，又要用舍杜，邊有咁多key

係咪因為牛魔王已經死咗, 紅孩兒執返條屍黎改做機械, 咁改機械好過啦
拜個殺父仇人做師傅, 唔畀個仔入隊都岩

唔係出多隻新既已經好撚仁慈

三藏，大聖

有無懶人包

好似好犀利

綠帽黎

6隻妲=不停迴避

牛佬2技係咪用黎配那歧主動技

我都係
光鏡音打到冰凍+6COM
次次都收皮
晒左8個戰靈

大師兄歸位未

可唔可以解釋下點解次次牛魔王都係設計得最差個隻黎

點組

龍王 坦己

妲>聖>龍>牛=吒

以為無左個頭

配返佢自己1技ok

有武裝龍刻轉6com以上唔難喎

果關都有得討論

有咩高見

雙妲得260倍都有人吹奏

食石過咗

員工出黎俾個懶人包我得唔得, 無睇到

吹大 d

雙隊長8c 255倍
單隊長8c 6倍

5隻都夠
龍刻武裝-1cd

今時今日妲已個隊長技仲有乜意思

無
係d台仔吹奏

今次無融煉能力

MH:冇咁多新意

中國神

紫龍3人組入到隊=勁

無限迴無限兼具
冇先攻連擊就得
但貴到痴線再盡啲4個武裝龍刻，加夠5秒14秒轉珠

油王隊

即刻加倍
5屬蛋池加倍
30抽保各屬西遊神一隻
300抽可抽滿一隊5隻+武裝

有無泰仔?
我用泰仔 luka 火初 妮可 眼球 泰仔
主要第6關 開泰仔 再開妮可 第7關妮可會轉返一樣色珠過到7combo 王關開泰仔/luka都得 完game

好想食妲已

分明假膠
咁認真答佢

我睇咗好耐都揾唔到牛魔王嘅眼耳口鼻喺邊

無泰仔 想速刷
第一次打就炒左
第二次認真轉都係收皮

變咗機械人所以冇

叫你用初音

賣晒

雙周搓陰

無泰仔

用智障隊得唔得

星矢ok

無星矢 得幽助

你轉到7c黑狗都過到啦

公會key 邊到值得用？
回鍋成900條

捨杜

獲得究極融煉能力：1 回合內，隊長攻擊力及回復力 3 倍；連擊 (Combo) 數目增加 10。於回合開始時點擊已儲滿的龍脈儀可觸發此能力 (需消耗 100% 龍脈儀能量)

諗住幫下人

垃圾筒又出黎企

紅藍橙綠
眼耳口鼻

視力測試取得滿分

牛佬差唔多5600血

龍王

2000

6200

早晨 邊隻西遊最值得升複製

大師兄

係咪得3藏入到隊？係就唔駛複製啦

仲有人玩三藏

等唐僧異轉

Me 光屬成就得佢

鈴子幾時出新skin

3個月內

聖誕版？

綜合計我會排 妲己>大聖>龍王>哪吒>牛魔
牛魔排最後, 因為佢技二純粹做俾鐵扇打出>20億傷害, 都係紫龍童虎比較優勝

想唔想知道新木龍黑金既隊伍技能

Yes

課金即可解鎖資訊

jk

牛佬兩公婆係咪等緊那歧潛解救佢地

想

等鐵扇究煉ok

你聽佢亂up

terry做乜走去學人講環保

環保L

為左慳電熄左神魔個ser

趕客?

Lm

屌原來我仲未有敖廣2000幾日
痴鳩線

屌好驚又變返成版戰友都係坦己

有咩咁出奇

仲未訓

一隻中國神都冇
新版又可以慳番d石

三藏 大聖 大聖 白龍 楊玉環 三藏
只要捱到頭5rd，世界就是你的

會出俾你抽

化糞池抽卡不了

又不了魔法石煲粥呀

黑金會出十抽保底西遊

唔要呀

返去訓啦你

我 2000 幾日淨係得敖廣, 你話邊個痴線 d

早餐食咩

油王殃都係自吮揀佢咋

菠蘿油

飲咩

佢油王玩複製點同, 我只係想開圖咋屌佢
之前好似有西遊好似有加倍過, 又係複製敖廣

菠蘿油真係好正, 我一個禮拜總會食兩三次, 菠蘿油+凍檸咖堅正

好立克

冇複製
連武裝都整唔到，古幣又冇得買

好立克有助返老還童

糖尿

咁你要睇下醫生

拎哂啲錢課金

問terry 攞津貼

幻酒免拎哂

想當年西遊神抽極都抽唔到

佢都好嚴重下

史大大平時食咩補充膠力

點睇美聲9+2咁快收皮

食都無食過

妲己 ＞ 大聖 ＞ 其他是他

*但

妲己 大聖都升

應該光合作用

得一張大聖
整唔到龍刻

古幣換

各位召喚師大家好，

由於關卡設定出現問題，排名賽關卡暫時關閉，以重置所有分數及排名。

修復後將會重新開放，請召喚師留意FB消息。

為各位帶來不便，我們萬分抱歉。

笑撚死

扣你花紅

又一年 上嚟拎個好意頭先

上水乞句……

人做員工你做員工

正日生日？

d食物好垃圾，食過一次咁大把

天水圍有無黃餐廳

咩嚟

我諗而家黃絲應該多d人想香港快d收皮，預左攬炒

咩係黃餐廳

好似食咖喱牛腩飯，份量少牛腩又韌，好似要50蚊

我冇食過 係見夜晚都多人打邊爐

黃巴士啲fd呀

狗糧

你今日嘅午餐？

我既

得木水中國神

打到4000次傻的嗎?

係呀

成日叫人課金做乜鳩，收左terry幾多錢

補底邊使課金

ok,我錯

維修是咪又送5石

好慘

幾時出黑金武裝龍刻

生快

日樂

初姐姐牛一柱擎天呀

點解香港玩家無份玩kfc排名賽

妹為大家送上一個好消息！
自 9 月 30 日起，以下歌曲將會永久進駐神魔世界！
到時候，召喚師便可以在設定中隨時更換主介面音樂囉～

『サンドリヨン』(彩璃羽躍 ‧ 初音未來與KAITO 角色歌曲)

『ロミオとシンデレラ』(睡前誘曲 ‧ 初音未來 角色歌曲)

『右肩の蝶』(盈蝶線牽 ‧ 鏡音鈴與鏡音連 角色歌曲)

『冀願唱頌 feat. Hatsune Miku』(神魔色彩 ‧ 初音未來 角色歌曲)

生日快樂 課個金賀一賀佢

生日快樂

又比咗幾多錢

每日聽住史大大啲醫藥費

嘩 買版權

變身黑金

人變龍完全冇吸引力

咁垃圾？

夢魘級 初音未來的消失呢？

係wo~出埋啦 有多張都好

史大大扔咗幾多個西瓜落海搵你

仲以為啲西瓜扑親你搞到你唔上黎添

王一個盾痴撚線

汐仔戰勝魔警凱旋歸來

以為你話凱b係魔警

魔警凱

Everyday every moment

終於可以拎番隻秦皇出倉黎過關

賣咗點算好

食石ok la

張卡圖幾靚

徐步凱

你唔係到 成個樹招靜哂啦

j住先ok

因部份宣傳初音合作的故事內容為神魔之塔所作創作，不屬原先的官方設定，亦與Crypton Future Media, INC 無關，為免誤會，有關內容已被刪除。我們日後會加倍謹慎，由此對各位造成的不便，敬請原諒。

每日一跪

D毒撚真係麻煩

agger冇蜜兒根本唔撚洗打

初音磨撚死佢

1%初音都過唔到

你點砌隊先

用初音同暗北解完3成就

無練Slender同呂布呀 點同你鬥呀

唔關事啦王1運氣盾

一陣見到凱b 7r仲絕望

過唔到 不了
我仲卡左係過去的催毀

我垃圾嚟

我弱智嚟

5石智取
屌你老母尾二困關要乜無乜
系撚到

垃圾曾建中
我屌你全族啊

帶多啲炸版

屌你死左去邊，粒聲唔出就走左，搞到我宵夜都食唔落

【對話會】林鄭稱警方高層已停用新屋嶺扣留中心立場報道

2019/9/26 — 20:42

新屋嶺收皮，汐仔返左黎

飄複製人開技空轉都得

那有獸隊

完全冇留意佢出過咩

毒撚錢邊有咁易賺

小妹 x 初音 小故事

我見人地雙1%初音 meiko 面具初音 expo 巡音石抽
過到 想抄隊 門檻高嗎？

另外升妓是咪刷雙周 刷邊關？

Ok

【心得】2周封等950級記錄

睇到都覺得悶

地獄好難打

開group ok

仲要係荒山野嶺，一定好辛苦

開嚟講咩

之前唔係史話開架咩

你問返佢

插殃

感情台

但無女陪wo

肯開未

小心啲講嘢啦 廢事一陣又少咗2個人

4個

攬炒

Pmed

好彩上得番黎

你估個個好似你咁小氣咩

Ok退會

今日有咩節目

u quit i quit

學狗吠

好仔唔學狗

有冇試過扮蟻叫

無，你示範下點叫

一入返連登就見到混戰bl

小二 爆谷一桶

爆谷mk妹

抽好抽滿未

炒淨呀史一個

狗狗真係好高質，以前養過幾隻，次次一見我返到屋企即刻撲埋黎

欠面具火初 雙鏡音同地獄音鈴

仲唔打

點評價藍狗

連登

同樣係mh員工，你高質好多

青圭變身後二技第二個效果係無視中毒敵技！

王1個盾真係好撚磨

屌 同mh一樣

等比terry炒

防中毒wfc

驚你玩毒龍隊見到99%中毒

王關d珠係咪抄playstation

人變龍解到龍成就

邊到睇？

隔離dep.

terry個whatspp通話紀錄

仲有冇料爆

我老死terry好似冇用wts

個初音好似巴打用嗰D膠囡囡公仔咁

某D 歌會有FILTER 例如
裡表LOVER

等TERRY 被索索告到執7

有台仔叫今次個盾做PS裝甲

如果mh同love live合作嘅話

唔會 笨大D 野鐘意自私食

冇得刷

我又唔是員工

另外
提下
ロミオとシンデレラ SEGA GAME入面個版本同原版係唔同
MADHEAD用左原版

EXPO MIKU其實有主題曲
不過曾建中懶閪 / 冇錢買

尋回初始的感動
COMBO 法印

有蜜兒其實幾輕鬆 但都要磨下

巴打快D走 呢到10個有9個都對初音不了嫁

MH用呢個盾令佢喺巴哈又上返熱門第一

用蜜兒冇一次喺可以轉5回合而唔卡珠
喺1次都冇

隊長技喺咪全人類n倍，變身龍族時全龍族n+1倍

用盤古睇住電視排珠都得

初音版 願榮光歸香港

有蜜兒 兩隻妮可
都係王關磨

Agger

下

唔滿意?

食咩宵夜

今晚食麵包，美心有隻特濃牛奶多士幾高質

仲食美心

同人撐臺腳

又有乜問題

小店好味過連鎖嗰啲好多

阿媽買返黎，有乜食乜

水初音點解有時消一組珠都會天降三粒水，有時又唔會天降

生日有人陪

bug

暗成就同暗木成就冇計

之前話咗啦
佢個計法係跨回合累計，唔係每回計
頭2rd 1c唔會天降，第3rd 1c 就一定天降6粒

師父明白了

呀 你真係唔訓嫁wo

汐仔仲未浦頭，訓唔著

好基

初姐姐生日快樂遲左少少

你個腦專門諗埋d gay野

多謝絲打

你又要掛住汐巴又要話我諗歪 你玩哂啦

一入extreme就同sever斷線#3...

入所有關都斷

又死 垃圾madhead

每日登入5分鐘
完全唔覺有咩問題

日日登入幾次先入到 慣了
未有game/漫畫app好似mh咁

你都唔打關架啦對有咩影響

拎獎 抽卡 打索材

轉個毛

老屎忽

閪起上黎真係好難講
真係可以6隻泰仔都過唔撚到

有泰仔都過唔到就玩家問題啦

就出龍黑金+究極妲己, 到時各種族都有一位夠力的隊長
我提議每周地獄加15個固定成就：單屬水火木光暗、單種族神魔人獸妖龍機械、隊伍須齊五屬、隊伍須齊五種族、只限６星以下
完成1成就儲1幣, 完成全部15成就額外得5幣
100幣可以抽1次新卡池, 這卡池只有黑金和1%大獎

以上提議是因為隊伍越來越多，相反關卡極不足夠，每周我想多數人只會用最易的隊伍解成就，其他好多隊根本無出場機會；例如獸黑金我抽到保底，但一次都無用過... 因為之後無地獄出過全獸成就

地獄固定成就的好處是工程師唔使花額外時間設計新關卡，又同時增加玩家的動力

打咁長希望呢度有MH員工睇到

這卡池只有黑金和1%大獎
比你抽啲過哂氣既卡同鳥就有
黑金 同1%卡你唔使諗啦 課金啦

比你抽巨象就得

出個交易系統俾我地刷卡得唔得

碌卡課金就有你份

拒絕課金
你我有責

成就冇計

有秦始皇就有計

冇泰王

上巴哈睇下有咩隊有
試下啦

MVP係密兒 然後我冇

你還有魔法石

全暗WASTE 左D杜捨來解暗北 應該有機會
但暗木都係難搞

是但放隻木

做得好

木可以轉屬既得好似魔君
暗北硬限制純色

炸版

一星減CD好易合 而家反而怕合唔夠破攻前精粹
我最少要70%或以上

木初音？
小岡基路亞？
紫龍？
美索？
飄？
木北？
機械龜？
達文西伽利略？
飛影？

你地3個咁樣真係好咩？

因為冇第四個畀你用？

其實MH一定無蝕, 算每個版本有10個地獄, 以我的建議最多得200幣=2抽,
但就引到玩家花體花石解成就, 實況主應該都歡迎, 因為出既片實多咗人睇

有得抽都唔會係黑金同1%
最盡係簽到個推垃圾
都係個句
要黑金同1%
課金啦

有木初音都有木北

你真好人

木初音求其組都得啦

打我打過左啦
但成就 諗唔掂
見人用智障都打得過/ 磨得過

木初音是但塞木暗都得啦

木初音咪木暗成就lo

咁純暗。。。？

盡量解答
唔係有咩傾

出舊關咪輕鬆20

你話你用暗北

今晚宵夜食乜

換android啦

飲咖啡會唔會容易有胃氣以前成日飲都無事，而家飲完容易唔舒服

鮮奶咖啡真係好好飲

最多咪俾隻大雀你
唔好有幻想

咁快問

差唔多啦，要book檯

你地…

見係你生日，特登講d鹹濕野俾你聽

又有乜唔滿意

係咪唔得？

幻滅了

得，你係副會長點敢唔得

甜巴攻 我巴秒變受

多情凱

咪嘈啦

都係放棄龍刻 諗落要掟幾多石下。。。

睇你想合邊種自製

岩岩重玩軒轅劍係咪變左廢卡? 而家打咩關都唔夠打

ching都棄咗好耐吓
可能5個版本前嘅隊長都未必夠力打呢版嘅關

又有新人啦

仲有張妖狐, 之後醒覺都好似麻麻

14年之後無玩了

做咩姐?
我歡迎新人之嘛

我中間都無玩過2~3年

你地識唔識藍狗,泰伯,奶油免之類既物體?

我小薯嚟 認得奶巴炸

好多old pat pat

我張小雪仲係keep 住未進化個樣 唔捨得進柒佢

好想有女煩

做乜又派?

好想有仔煩

老手唔好回鍋啦
隻驚應該就執

邊度有encore

啱啱down番諗住回鍋玩下
點解就執, 願聞其詳

就執仲玩?

又屌打排行榜
神之凱

屌乜撚野打啊

唔係應該用咩term

無6000分都唔好意思講出黎啦

你點會冇

你打黎睇下ok

2000分都冇

因為初音

出埋櫻初音

差櫻初音

你越來越似史咁，成日鳩up

唔信我都冇計

仲有隻夢魘級初音未來的消失

其實隻俄魯係咪唔會跌卡
點解打左七八次超級 次次都跌龍刻

你3個唔使爭

唔好出咁難打嘅關啦

啲bug多撚到仆街
隻game而家每一兩日就維護一次

這就是mh

你又唔訓

5560凱

有神快拜

我真係因為初音先玩番...

初音不了
完活動即賣

神之凱

各位召喚師大家好，

因伺服器發生異常，競技場現時暫時關閉。

對召喚師造成不便，深感抱歉。

5石

多謝

紅箱又中5石，點搞

驚你唔夠石抽龍黑金下次解唔到成就又屌哂鬼

真

真係唔使課金麵可以抽到補底
Btw 巴龍幾時解放

運財童子

紅箱5石送造型

無6000分都唔好意思講出黎

咩石呀？

中唔到咪課金囉

腎石

痾番出黎啦屌

屌你

剩係夠打初級

你唔訓 我點訓?

典解既

我都想知

唔通佢想同你一齊叫春

有無人幫terry賀壽

有無石派？

7r

我妻子閨蜜的外甥女被Terry以2,150魔法石利誘她賀壽。

巴哈姆特主動技
龍類解鎖
1 回內
龍 2.5 倍攻
燃燒敵技轉化自身生命力
消龍族符石，龍攻無視固定連擊盾

你遞咗信?

又快過員工

💍💍💍💍💍💍💍

開gp未

開啦，開咗方便畀人踢咗都搵到人求救

當我無到

得你有權踢人

那裡只得我共你

咪係😅😅😅

你都踢得

你兩個肯定搵我個名黎踢發現冇得踢先以為自己冇得踢

邊夠膽踢人

等收警告信

好快有散水餅食

去巴哈開po啦，係度講有乜用

一早知
係要爆出黎

係mh 不能勝mk

岩岩食完樂天熊仔餅

有冇試過咬撚完個熊仔頭再對住學牌佬鳩笑

覺現了呢到某幾個巴打夠我組cp ff了

點咬個頭
咬耳仔就得

之後仲問埋要唔要射一甩

好小練技初音
好多野要打好小體

你還有很多魔法石

魔法石要留俾新年

隻game過唔到今年

課左咁多點會呢

咪送左隻比你

呢d要留黎記念

其實夠用
你到底練幾多隻

邊樹鄉下

冇特別打過嚟公會關
我淨係練左 木 水 光 大獎
光小練左一隻
第2隻都唔夠小怪練

停啦好嘛

呀史可組合任何人

雙週無打過？
我刷滿一隻
差兩三隻未血咋喎

未升

淨係打晒成就
咁多關邊有體刷

唔係送左好多枝回體咩
真係唔夠咪小鳥加大鳥

今個星期應該真係要爆體起碼每隻都要升滿技先

史 甜 我巴

夜晚特別空虛 ff多咗

靜啦1001啦

開po啦

你好耐冇開

樹大三柱頭